認真討論，點解唔支持呀邊個邊個做特首？

有撚得你揀咩屌你老母